蒼穹のファフナー THE BEYOND 討論區 (2)

目前進度是7-9話

預告

新OP

前post

轉K島7至9話劇透

7話

8話

9話

到底剩返3集完唔完到 感覺真係做多集真劇場版都得

推 又要重新認過d人樣

其實Exodus已經可以完
係估唔到佢仲可以續

新Op spotify已上架

公司好似block左spotify

肯定仲有
就當嗰3集可以講曬
里奈 操重生 龍官島+孖妹+芹 同牵牛星對話

都仲有個老太婆同將軍
老太婆條線好明顯唔會就咁完

而且彗應該下集到佢同化未期
一陣寫拍彗救返里奈 但佢自己死左
我真係會痴線

而且到依家仲未講明
係將來同牵牛星對話既人係邊個
如果唔係小總/美羽
咁可能係出續集留既伏筆

對話的應該係美羽架喇
係睇對家到底會唔會有人同佢搶

屌，永遠都唔知結局加次次都面盲+失憶，每次睇新一集前都可以返煲成個系列一次嚟回憶返

9成係美羽嘅4-6集都疑似暗示美羽想去做核

不過總士係咁屌鳩佢思想有問題，最後應該唔會咁簡單

二五仔講到係同美羽同級嘅世界語，但我覺得最後似變condom多啲

香港無得睇
唯有等bd

班二五應該係靠偷技術+星核支援先至可以響武力上同龍宮島打到平手
但講溝通力應該除左個小朋友上身的光弘之外無一個夠黎

Moderoid出sein模型，shut up and take my money

2/24出bd 7-9集，比上年早成3個月出

屌奶星
搵左好耐都搵唔到
EXODUS 25集 一騎同光弘對劍首BGM
聽曬OST1,2都冇 原來冇收錄

第十一話 英雄、二人

推埋呢邊post先

有得睇新OP啦, 一騎又揸新機, 唔怪得俾部舊機人地用

Nicht有啲over咗

啲RGB⋯⋯

部新機花巧左好多
到而家都未講馬里斯個勢力詳情，點搞

每出新3集就唔記得哂之前劇情